睇黎我真係唔是佢想要既男朋友

佢當我只係飯腳。。好多野講得太多次應該都係認真的。佢唔想拍拖

禮拜6你就訓多陣啦 對病情有幫助架

想你陪但唔想你屌

認真當吹水
條友成日講我未拍過拖只係將佢當成幻想既投射
有時真係俾佢吹漲,勁洩氣

真係分撚左手,想我做佢朋友

通關後番大陸溝女好過la

真係有機會求其搵個結婚

由頭到尾會唔會係你一廂情願以為自己拍拖

點會呀，手仔拖埋又啜我
佢今日突然又講我唔鍾意佢。只係想要個伴

真係太辛苦。我唔會再沉淪落去，既然想做朋友就做朋友算，太多疑唔會有好結果

如果對方係咁講其實問題都係出係你到
唔係對方
因為佢覺得你做唔到一個男朋友應該做既野

真係散左。唔僧後悔，而家再試個女仔算

係你再試之前不如你諗下自己有咩可以改善地方先
每段感情都會有缺點 吸收衰咩野
下次唔好重犯

慢慢搵一個適合大家既溝通方法
唔好淨係諗傾咩話題 呢樣野好死
信不信由你